［求救］依家返大陸仲點用whatsapp ig?

Vpn又收咗皮，咁仲有咩方法可以係大陸上whatsapp ig之類既野

直接用香港台漫遊

上到whatsapp咖 係ig fb要翻牆

用shadowsocks

樓主an定iOS？
我而家人在大陸，an機
用緊呢個
Opera VPN：
iOS 就愛莫能助了